雲格再造浮誇恥辱紀錄！英乙都沒有如此爛...

5月10日淩晨的英超比賽中，阿仙奴作客1-3不敵李斯特城，遭遇英超作客7連敗。

今場失利後，阿仙奴遭遇作客7連敗，2018年作客全敗，是英格蘭各級別聯賽中唯一作客沒能拿分的球隊。上一次遭遇作客7連敗還是在1966年。

今場比賽是李斯特城1994年11月以來首次在聯賽中擊敗阿仙奴，當時兵工廠的主教練還不是雲格。兩年前李斯特城奇蹟般奪冠的那個賽季，他們遭遇阿仙奴主作客雙殺。

係 擺明玩野

臨走都要玩野

1966
咁今年有世界盃

上一次遭遇作客7連敗還是在1966年。

姐係今年英格蘭贏世界杯

首尾呼應

希望爺爺再接再厲
輸埋俾蝦多士

所有反雲狗我屌你老母

狗黎雲加

冇啦
哈多士已經夠分
最多咪和
點贏到阿

要睇哈多士放唔放水俾雲爺爺

雲加早已預料

炒爺爺？
爺爺又贏

贏到就爛尾了

今季作客3勝4和11負

比你估到佢就唔叫雲加啦

當無野好爭嘅李斯特城都打爆佢地
我唔覺得蝦多士無機會再爆埋佢地呢一獲

李城一對阿狗就上哂電咁

對阿狗二十幾年都未贏過點會係上電呀

般尼收左幾錢

雲爺爺用心良苦
最後嗰年成績太好下手好大壓力實比人炒
你睇廢雀
所以整個作客全敗等下手好教啲

鬼叫阿記班柒頭唔識分莊明咩